有無得醫護界罷工 立即通過五大訴求先救人

機會來了。